## hosting pour heberger notre site 

1) Webstorm `Terminal`

- npm i 

- npm install-g firebase-tools ( permet d'installer firebase sur mon pc )

__ firebase -- version : me donne la version Firebase
 
- On attend que ca mouline

- On cree un point d'entree de notre page   `` index.html`` a la source de notre dossier 

si pas connecté on va avoir ``firebase login``
 pour se connecter a Firebase

-  yes pour le premier et no no no 

- firebase init hosting                                                  

``Exemple`` What do you want to use as your public directory?./
               Configure as a single-page app (rewrite all urls to /index.html)? No
               File .//404.html already exists. Overwrite? No
               File .//index.html already exists. Overwrite? No


2) il cree des nouveaux fichiers 

- On ouvre package.joson et on ignore tous les dossiers dont on pas besoin 

3) on revient dans ```Terminal```

- firebase deploy

4) Gestion bootstrap , node module  

5) on va dans inspecter ```Network ``` et coche ``Desable cache`

``
## Firebase est gratuit et le plus performant 

